動物台手足入一入黎

簽一簽 確認埋email

唔簽

之前CC台班Ching
又話白宮連署係力架任內搞既政策 侵侵唔會理

唔識英文

填個名 填個email 搞掂

下姐係點==

==搵你d匡智比友幫下手

有無日文版，吾識睇英文-.-

屌你老母唔識google翻譯？

會唔會出賣資料比美國佬

我想做美國次等公民

原來會員「鳩硬冇親戚」係警犬，究竟連登潛伏咗幾多警犬？

大量會員包圍鳩硬冇親戚， 要求佢出嚟交代